其實你係想點樣

每次都唔想見到你
面對唔到你同自己

對於蘯失路嘅人黎講
小小星光都好奢侈
好攰喇唔想再見到你
係咪消失係你面前
你先會最開心

唔係
我想見到你